死黑狗改拘留由坐48小時變72小時

from 老豆搵仔

好撚仆街

法例未改喎

話改就改架咩

新疆準備

話改就改

改即坐丫笨
唔駛上庭

點會話改就改
老豆搵仔會唔會搞錯野
我等新聞出先啦

真假傻傻分不清
利申：真係分唔清

如果係真都幾撚賤

而家香港係鄧炳強話晒事

話改就改？

屌

可唔可以推比立法會議員幫幫手

入去坐過嘅會知道係寫住可以72

有冇新聞？

呢個係遞解出境先72小時

以前都好似係寫72

佢就係知理大班學生告唔入，所以加多24小時buytime

但你睇清楚就知有咩問題

佢唔係話送出境先72咩，睇內文啦大家

屌佢老母呢份嘢可以尻改既話，洗撚判？

啱

老豆：柒咗了

炒車

柒夠未

停止製造恐慌 (雖然呢幾日已經好多 )
admin唔該del post

拉，唔好推了

可遞解出境先72啊盲佬
拉啦

出境，自膠

拉

羈留時間改咗做72小時？

炒ed

不嬲有：

不嬲遞解出境都係72

但可以見到POL1128 其實極賤，刻意唔寫48小時，誤導唔識法律嘅人可以扣72小時

7左呀

pull

拉 on9仔
睇曬成句先啦

以前係48個鐘

炒ed

Think before you post

已炒車
拉

不嬲都係

唔好散播恐慌

推